# Cách đeo bao cao su

Cách đeo bao cao su như thế nào là đúng?

<h2>Cách dùng bao cao su cho nam giới</h2>

<ul>
	<li>Bước 1: Trước thời điểm dùng, bạn cần phải chắc chắn rằng, đã kiểm tra kỹ hạn dùng của bao cao su. Bao bì của &quot;ba con sói&quot; không được nhăn nheo, không quăn góc, không rách và màu in trên bao phải rõ ràng, sắc nét và không loang lổ.</li>
	<li>Bước 2: dùng ngón tay đẩy bao về một phía, xé vỏ bao và lấy ra nhẹ nhàng, tránh làm rách bao. để ý là chỉ sử dụng tay để xé một cách kỹ lưỡng, hoàn toàn không dùng kéo hoặc dao để cắt vì như vậy khả năng làm hỏng bao bên trong.</li>
	<li>Bước 3: lúc lấy bao cao su ra, mọi người để ý có phần núm nhô lên, phần này các bạn hướng ra phía ngoài so với &quot;cậu bé&quot;, dùng tay bóp nhẹ để không khí trong bao ra hết.</li>
	<li>Bước 4: Đặt &quot;ba con sói&quot; vào đầu &quot;cậu nhỏ&quot;, rồi cuộn và vuốt xuống nhẹ nhàng&nbsp;cho đến khi ra hết. các bạn nhớ bảo đảm rằng bao cao su che phủ toàn bộ dương vật. khi xong việc, các bạn vuốt từ dưới lên để lấy bao ra ngoài&nbsp;xong bỏ vào thùng rác.</li>
</ul>